★大嶼山貝澳河邊驚現骷髏頭

大嶼山貝澳泳灘旁的貝澳營地驚現人骨。今早(18日)11時許，有市民行經營地附近時，驚見河邊對開有疑似人骨物體，慌忙報警求助。警方接報趕至現場，隨即封鎖展開調查，並在附近一帶搜索是否有其他骸骨。現場消息指，被發現的疑是一個人頭骨。

打完風埋起嘅冲出嚟？

定係俾人家法掉左落海底個啲二五仔

邊位巴打啊？

一個風，海底既野都上晒岸...

柚木

翻案

椰子巴打

早兩日先見佢喺fookbook鳩up

個頭好多山墳 沖爛山墳金塔跌左堆骨都唔出奇

有咩冤情

柚木巴？